(突發) Live有藍屍係龍豐藥房鼓燥 有黑警調停

班藍屍開始發爛渣

成班垃圾
廢物
學下廣州人民啦

哇
龍豐都出事

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好多藍屍喺度鬧元朗龍豐藥房係黑店

真正暴徒

推

一千蚊一盒果d唔屌
係度屌阿布 屌誠哥
香港藍屍

但佢地又死唔去好大命
社會癌黎

好似本身黑？

廢老

龍豐回饋香港市民，口罩大平賣一個只售十蚊，真係良心企業

個live完左 支那01有live

係
支持藍絲手足掃佢老母場

正呀喂

廢老殺警不是夢

試下同佢講警署有大量反送中時沒收充公嘅口罩

事實

防暴呢？

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血